(多圖) 角度既重要性呀

反屋企見到份報紙已經笑左出黎
有冇巴打一齊分享下

Before

After

哈

笑到我啲腸阿肝都跌左出来

Haha

55

笑到仆街

本身都好豬

？

你試吓摺一摺佢，仲好笑

巴打笑點咁低睇睇醫生好wor

我比較想睇你點樣反屋企多D

笑撚死

吱一聲先左出黎

哇 笑撚死人咩

我笑咗

笑緊你呀樓豬

開心大發現

睇完呢個回覆冇啦啦笑左

樓主有冇睇過人仔一百蚊張圖？

哈哈

哈哈哈

樓主笑點咁低，因住笑死

笑撚死我 屌你老尾

樓主你係咪好撚大壓力呀？

Jed thx

咁都上到熱門

...

以為第一張已經係after 笑左
睇埋下面笑唔出

幾好笑喎認真

屌我笑到仆街

反

笑撚到仆街

笑你on9呀樓主

巴打 我留意咗你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我喺呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆咗肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

正皮是我俾的

幾歲？

好好笑 多謝樓豬

當然有

仆街我覺得好好笑

我想同樓主講聲加油

樓主幾歲

正評是我給的

巴打係咪笑到碌地？睇下醫生啦

反你老母呀

真係幾好笑

無言

樓豬你同份報紙一樣
摺埋佢啦

呢句笑左

睇cm覺得幾好笑

哈哈
仲好笑過cctvb最緊要好玩喎

君，吾注汝久矣。
汝實諧趣。

吾乃趣人，奈何汝之趣倍吾於二十

嗟乎！實百倍

觀乎此帖，吾受汝之趣力

吾肚笑裂 ，今邊鍵邊拾五腑六臟

欲原臟歸肚

敢問君，安獨趣予紅館乎？

我笑撚左

真心覺得好笑

睇得出樓豬盡哂力

樓豬想唔想del post好柒

做wat7

樓主好慘